又熄左登？

點解成日斷登

係囉，又DDOS?

好煩

今日特別多

系咪又有ddos

邊個ddos連登 有無法律撚知係咪刑事

證明革命之火燒上內地先係大大大春袋

因為內地網民係睇到連登架！！！

係度同對岸知識分子打個招呼

佢地資訊太扭曲 上到登都𠱸唔撚會割蓆

2016年前就得，最近啱先因工作去廣州已上唔到

屌 今日斷左好多次 咪阻住我睇膠post啦

正如佢地覺得人地蝦佢 但唔知自己做錯事 自大狂

做乜L嘢

我啲網友話睇到喎
好多同胞默默支持我哋架

無記錯今年5月返上去都已上唔到連登
你網友肯肯定係網友？

佢哋vpn掛 打機識

日日比中共反制
不過我係唔會驚架

Sor，我返上去無用VPN

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

拉落去有哂英國address
依幾日截郵
幫手寫

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

係呀呢幾日成日熄登